{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033824",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/iris-seogwipo.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아이리스 호텔"
    },
    "text": "西帰浦に位置するアイリスホテルはエアコンと無料Wi-Fiを備えた客室を提供しています。 宿は仙女湯から約2.9km、セソカクから約7.2km、済州ワールドカップ競技場から約7.3km、ヒュエリ自然生活公園から約11km離れています。 また、新羅ホテルカジノと中文ゴルフクラブはそれぞれ約17km離れています。 客室には薄型TVがあり、専用バスルームにはヘアドライヤーなどが備えられています。 周辺には済州中文リゾートと博物館があります 済州中文店などの名所もあります。 済州国際空港までは約41kmの距離に位置し、ホテルは西帰浦の中心部から約600m離れています。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "アイリスホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "アイリスホテルは西帰浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アイリスホテルの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "アイリスホテルの客室にはエアコンと無料Wi-Fiが備えられています。"
        },
        {
            "question": "アイリスホテルから仙女湯までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "アイリスホテルから仙女湯まで約2.9kmです。"
        },
        {
            "question": "アイリスホテルからセソカクまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "アイリスホテルからセソカクまで約7.2kmです。"
        },
        {
            "question": "アイリスホテルから済州ワールドカップ競技場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "アイリスホテルから済州ワールドカップ競技場まで約7.3kmです。"
        },
        {
            "question": "アイリスホテルからヒュエリ自然生活公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "アイリスホテルからヒュエリ自然生活公園まで約11kmです。"
        },
        {
            "question": "アイリスホテルから新羅ホテルカジノまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "アイリスホテルから新羅ホテルカジノまで約17kmです。"
        },
        {
            "question": "アイリスホテルから中文ゴルフクラブまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "アイリスホテルから中文ゴルフクラブまで約17kmです。"
        },
        {
            "question": "アイリスホテルの周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "アイリスホテルの周辺には済州中文リゾートや博物館などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "アイリスホテルから済州国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "アイリスホテルから済州国際空港まで約41kmです。"
        },
        {
            "question": "アイリスホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "アイリスホテルのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 470
    }
}